大學生應該要學乜嘢

唔係講讀乜嘢科咁簡單。好多科出嚟做嘢都只係用到好少（唔好同我講法律醫學），要令學生係社會突圍而出，大學生應該要係四年之內學到啲乜？

上莊 住hall 走堂 拍拖 part time 補習
做齊=大學生

JJ要滴蠟

Social skills
理財 人脈
搵資料

plagiarism

非專科就真係要靠人脈取勝
晒銀時啲毒撚聽到未？

利申：晒銀時

過turnitin

老實講睇你想做邊行

擦鞋--出黎做野最有用
掏寶--平價買textbook又得 搵人幫你做essay亦得 得左

讀呢啲科既人一問佢地出路係咩即刻只可以望向遠方

英文
朋友 愈多愈好

大學生

英文

你名牌畢業，咩都唔識人地都俾機會你學
你濕鳩畢業，話知你識整火箭一樣唔俾你整